[開定先]Tesla今晚將會重返$400樓上

保守睇上番$430

冇可能

追call

400鐵底
apple $120完全係終極特價
再唔入就冇

尋晚盤後380完全無視, 根本襯少人就想嚇鳩人
正常交易時段根本唔會屌穿400

集氣

麵麵已倒戈，今晚穩500

夠信心既入鳩埋TQQQ佢
fat fat

又升上410
根本冇機會比你買40幾
低位比晒機會都唔識入貨既人真係抵你輸一世

升啊

跌左2x% 最少都要升1x%啦
望500

仲有資金既其實407, 408 all in, 下星期等數錢

屌你已經420
睇黎430真係太保守
今晚可以睇470以上

480

Short put接貨好過？

啱，而家有390俾你入

係米講緊未折前既400

我地有信念

上左一下

返左兩分鐘，今晚跌去350

信念

屌你老母

未驚過

10分鐘前仲升緊4%
宜家已經嘔突有餘

燈完就穿

成晚流流長, 好快知邊個笑到最後
唔屌下底震走D傻散邊有低位入到貨

堅守信念
下星期數錢

散戶都未CUT LOSS

大戶玩完一輪, 上番400回下氣

116

抵過預期
真係有買趁手

275見

好多走左架喇
震埋今晚
下星期tesla照常升起

妄想啦你

你係咪未發現個PATTERN轉左

美金見左短線底, 會回番2,3個月

做人樂觀係好事

唔好再燈啦

係上過400

信念同樂觀係兩回事

定D黎wor真係未閪驚過

一陣你就會話係跌過385

準備幫樓主380接貨

悲哀

SH
冇人會拎到我既貨

387啦喎，今晚究竟可以去到幾低

震到你驚
不過我都係唔驚

馬照號舞照跳
驚閪
大戶要我行東我就篇行西

震完
又回番上黎
慢慢妹番上400

燈

只要麵仔落船
道指有望升上30000點歷史高位

信念
sh，下星期睇500

上番黎400啦
有幾多傻散頭先走左呀

講撚到明都係要做比大戶舞上舞落既恐慌撚唔知做乜
根本唔閪洗驚

日日新跌

咪又會上番400

417喇屌

418未

adore

講撚左啦
睇下邊個笑到最後
有信念, 明知點都會升番轉頭, 唔知驚乜閪
拒絕高買低賣做傻散

呢類優質股
傻仔先止蝕
升返係時間問題

你話走去on99炒D唔知乜7垃圾公司就話
tesla, apple呢D世界級公司你都驚, on9到咁就真係止蝕離場呢世都唔好再買股票
買股票對呢類傻仔黎講只係平日打公出糧再送比人洗

雖然冇呢D傻仔其他人就唔會有錢賺, 咁講好似倒緊自己米

400屌住屌住

又成功重返＄400
樓主勁呀一日重返兩次

380已入，等500

入得靚

唔係我勁
係根本tesla冇得輸
明知一隻唔會輸既野, 有乜好驚
呢個就係大家一直講既信念
你信間公司係有料既, 唔好話放幾年, 放係度幾個月都實有錢賺
震個10幾20%完全無視